其實MOMO點睇金希澈成日扮女人

重靚過自己。。。

以前成日比韓更玩